今日咁多位清收幾點牙

OT

收1830
早返早收兩粒鐘

9